和理非同勇武應該點樣合作？

其實和理非同勇武唔係兩個陣營，只係唔同既抗爭方法，而唔係分派，有啲情況勇武有用，有啲時候和理非有用，我地應該一齊多啲討論，究竟呢個時候邊個方法比較好，然後團結。宜家分兩批，話就話兄弟各自爬山，但其實兩種方法係會互相影響。和理非想拉攏民意，而且唔想俾政府同共產黨有暴力鎮壓既藉口，但勇武做既野就同佢地想做既野有衝突；勇武覺得要衝先有用，但和理非又喺度拉住話唔好，阻住曬。所以我個人覺得如果我地自己能達到共識的話，一齊選擇一種方法的話個效果會更好，比起各種爬山，更應該係互相幫忙。

例如聽日818，大家講到明話要和理非，有人話透過聽日prove到我地係克制既，亦有人話怕又會有鬼，所以和理非完左就散，唔好俾佢地煽動到，得幾個鬼的話搞唔起咁我地就可以避免墮入個局，但如果聽日又有好多勇武，咁和理非想做既野就做唔到，覺得策略上有矛盾。

所以唔知點樣可以收集到大家對應該一齊用邊個方法既意見，我就想過不如搞個辨認，例如覺得聽日應該完左就散既就戴／著某樣野，而覺得之後要有下場既就戴／著另外一樣野，要明顯到可以一眼分辨到邊邊多啲既，作收集民意之用，幫助大家一齊制定之後既策略。

其實我地所有人都賭緊，有啲人賭緊共產黨唔會搞6.4.二點零，繼續衝有效令政府投降，而且覺得宜家唔用武力就好大機會輸；有啲人就怕會有6.4.二點零，唔想逼狗埋牆角，覺得如果有6.4 2.0的話犧牲太大，唔想咁賭，而且賭群眾壓力比武力所帶黎既武力更有效令政府投降。香港大家都有份，究竟應該點賭，賭幾大我覺得有必要一齊討論。

希望我地內部可以更團結，目標更一致，力量唔好分散，加油！